(灰)男朋友講分手

一個輕易講分手既人
其實係咪根本冇在乎過自己⋯？💔

一齊幾耐

會質疑佢究竟有冇愛過

飲酒好有用

飲咩酒
計我話做運動先係最好

THIS

is紅色

屌 柒左

起碼呢一刻係唔愛先囉

怕咩 香港地有閪就有人溝
風水輪流轉

仲好啦，轉番直，鄧你開心

弊在佢無

中出完咪講分手囉

true

都唔重要。你自己愛過咪得。

講得出分手姐係有問題存在啦
一係就改完大家開開心心冇事發生
一係就分手反思下個會更好
btw 加油

都好痛

飲酒。

會肥

紅酒